ssense夾運費

有冇人ssense sales想夾
差$800免運

唔係幾多件都要$200運費咩
你寄去美國先？

冇記錯記咗做夠2500係免運

想夾
Add 你

Sale 期間買幾多都冇免運

啱啱check返又好似係 唔該曬

LM

其實ssence 有無賣假嘢？

照計就無

有免運費？ 如果無 一件運費幾多？ 邊到交收？

而家有四個人夾埋你五個 除番開每人40運費 邊度交收可以再傾

Ssense對住加拿大嘅人來講真係思物
送貨超快
唔使比關稅
同埋通常價錢比出面或者其他網平唔少